東T製作人細谷p 最新情況

テレ東、不適切投稿の「けもフレ２」プロデューサーは「アニメ以外の他の部署に異動
しました」

簡單說就是電視台覺得細谷跟「動朋2」相關的發言與文章不洽當

現在決定調動職務

株式会社ABC的協理川崎由紀夫更表示

「視聴者に対し、不適切なものがあったということで謝罪しました。このプロデユーサ
ーもアニメ以外の他の部署に異動しています。今はアニメ以外の業務をしてもらってい
ます」

(我為他的不當言行向大眾致歉，這位製作人已經調離動畫部門，現在不碰動畫業務)

聽某隻狗講一成野都on9

一拳超人2期動畫製作人細谷伸之原因大概話one畫風得罪村田雄介

即係唔關一拳事

全部冇哂名，偶活都係
係d on9驚死出唔切post，先會不論真假照出

有大水喉射住係唔同d
做咁多賤格野都唔駛處罰
日本仔又話打擊暴力團
原來都係左膠黎

細谷伸之已經被調離TV東動畫部門

又入黎吠

你扮盲ja

點解一定要入你個po先
你搵到連登有規矩話唔比就同一件事開2個po

係呀 ，我有我開

唔順呀？站務台左𨍭、高登右轉

留名

井狗又成功撚人

同班動物朋友2 FANS 互屌，屌到冇份工

調職咋邊個話炒
條友老豆係唔記得邊間大電視台嘅開國臣子，後台硬到on9

暫時動畫界唔洗見到佢都好

小智表示應該可以拎一次冠軍

揾左少少 資料
由佢阿爺既阿爺已經係電影圏搵食，拍電影
姐係已經積落幾代人眽

有指在聲優試音時，細谷伸之沒有要求聲優上交聲線錄音，反而是要提交三圍數字
有權可以食未知名聲優

原來條友以前係綜藝節目，衰左先去左動畫部

睇佢堆自拍相整埋啲白痴樣
若然我無估錯，細谷應該係......低能嘅!